SEC或將調查馬斯克「狗狗幣」推文 特斯拉及狗狗幣大跌

2月26日消息，市場傳出美國證券交易委員會（SEC）將調查特斯拉（Tesla）CEO馬斯克（Elon Musk）在推特（Twitter）上有關「狗狗幣」的推文。馬斯克方面對該消息回應表示：「我希望他們會調查，這會非常棒。」截至25日收盤，特斯拉收跌8.06%，報682.22美元。狗狗幣跌超5%，報0.052美元/枚。

特價時段

陳晚隻隻都閪跌
佢跌得果8% wfc

你老美政府都話呢d唔係貨幣，貼狗公仔都查得咁貼華盛頓係咪拉得，好似d黑警俾人批評就去搞黃店咁

怕你麼

Elon Musk = 美國版馬雲
不服來鞭

空軍全力狙擊TSLA

屌你老味係咪嫌tesla輸得唔夠

抵撚死

虛擬貨幣受證監監管㗎咩？完全唔撚知嘅

越黎越似, 太出位

有其他罪可以入佢
例如誤導詐騙之類掛

打機叫人課金證監會會唔會查
咁你而家當狗幣係乜嘢嚟先

查完佢唔用黑人外勞又查狗幣tweet

咁都係fbi 查，